越來越覺得聖經入面嘅666係講緊中共

大家都知，聖經中嘅義係以神嘅榜樣去做標準，
而基督徒只需要崇拜神，
而義亦係由神而來，神亦俾人自由去選擇善惡。
在我睇嚟，中共嘅當權者而家根本係想做一個神，
當個社民信用評等一出嚟，再推埋5G，
咁就可以成為當權者統治一個好好嘅工具，
人嘅本性唔會因爲一個手段而由惡變善，
即係將一個殺人犯收監唔會改變佢係惡人嘅本質。
所以我地可以100%肯定，
當個社會信用評級出現，
民眾會因為懼怕而接受被控制，
咁樣一嚟，國家當權者就直接等於奴隸嘅神。
民眾開始因爲懼怕獸而崇拜佢，
而係咁嘅體制下嘅人根本無宗教信仰自由，
神嘅子民因爲咁唔信神而投靠左666，
神嘅救恩無辦法救世人，
越來越多行義嘅都係假冒偽善嘅惡人，
而呢個義並唔係來自神，
亦會慢慢造成人類嘅越來越自私，
因為人無左公義，就會因為各種利益而獨善其身，
人嘅權力同能力已經唔再係為左幫人救人，
而係變得更腐化。
呢個亦都係耶穌當時誕生一直所鬧假冒偽善嘅人。

成個中共當權者，當左自己係神，
而一有機會，就會慢慢推世界入一體化，
因為5G嘅存在，係一個好恐怖嘅點，
當評級系統一由AI接管，
咁管理同控制我地嘅就係一個無血無肉嘅AI，
AI，唔單止係控制家居電子，
更多嘅係控制緊一啲我地根本連見都無機會見嘅科技，例如係軍事設備、一啲生化實驗.....
成件事根本細思極恐，
5G，根本係提供一個好好嘅媒介將人類控制係其中

講左咁多，其實真係越來越覺得聖經啟示錄入面嘅嘢越來越應驗，
中共做嘅嘢根本就係魔鬼嘅手段，
要人們漸漸忘記神嘅救恩，
離開神嘅引導，
而當人們離開神而崇拜地上嘅神，
神嘅審判就會降臨。
我曾經係一個基督徒，
雖然誤入異端而唔再信人神，
但都有睇過聖經啟示錄，
所以我覺得中共根本就係撒旦之子，
講得好似有少少偏激，但絕不脫離現實。

我知連登有好多基督徒，
不如你地都試下講下你地嘅睇法？

最後，sorry for 1999

我無嘢講

我要見律師

我要飲水

第三個花地瑪預言係乜？

推

光復上水7月13號

我唔解鎖

係基督徒唔係天主教徒

第一要緊的，你們要知道，經上所有的預言是不可隨私意解釋的，
彼得後書 1:20 RCUV

希特拉時代話係希特拉
羅馬時代話係羅馬
，，，，，，

第一要緊的，你們要知道，經上所有的預言是不可隨私意解釋的，

推背圖呢

我唔係真係解釋啟示錄，
但係基督徒唔係應該要時刻儆醒咩？
因為中共呢套制度真係會影響到人唔信主，
就算唔係啟示錄所講嘅666，
都必然係同耶穌基督背道而馳，
要人失去救恩

傳道人同我講， 當基督徒 憎恨 嘅對象係人嘅時候 就已經錯咗

魔鬼先係背後控制嗰個， 我哋打嘅係屬靈嘅仗，要用 屬靈嘅軍裝

巴打講得幾有道理，
但係想問下，如果套機制一出嚟，
真係唔俾人有宗教信仰自由，
咁到底信神嘅人要點做？

係咪有條咩大紅龍

究竟基督徒 憎恨 嘅對象係習總，定係背後控制中國已久既一黨專政共產黨？